屌你樂信感冒靈個廣告好撚gay

我都覺
兩條仔逼入個電話亭入面